防暴到，防暴到，好走快兩步

黑警可恥，黑警死全家

推